我正式宣佈袁國勇、何柏良、許樹昌都係垃圾！！

又話全香港過100萬人感染，又話香港死10幾20萬人，又話夏天到疫情都唔會完。屌老母，嚇到我all in 熊仔，結果個市彈左成個幾月都唔跌。

中國製肺炎又廢過流感，死得個位數字咁多，感染人數萬頭，信專家真係食得屎。

肺炎廢過閪！！

all in 牛證！！

應該要以尋釁滋事罪拉晒呢班所謂嘅專家

尋釁滋事罪是1997年修改《中華人民共和國刑法》時，從1979年《刑法》第160條規定的流氓罪分解的罪名[1]。根據中國最新刑法（2017年11月4日發布）[2]，該罪可判7年(包括7年)以下有期徒刑。

我建議光番少少
或者用彩色

流感仲死得多人啦，武漢肺炎渣ga

用呢啲mindset炒乜都輸嫁喎
股市同現實環境唔係一樣嫁喎

輸幾多

呢班所謂醫學專家，用技術官僚身份散播恐慌情緒，從群眾心理層面打壓抗爭運，以抗疫之名協助軍政府立惡法，剝奪人權。香港重光之後必須清算呢班政權嘅幫兇！！

你搞錯左 唔係武肺廢 係香港人太勁

依家個市嘅情況係：
1. 一班技術官僚散播過度恐慌信息
2. 市場有過度恐慌嘅調整
3. 理性而有實力嘅莊家大戶知道d專家同youtube 鳩uper冇分別
4. 市場向上調整翻去合理水平
5. 所謂合理水平就係乎合現實嘅水平，亦即係一個對於中國製肺炎只係流感嘅material adjustment

誤導老散嘅一律重判

由其是looplooploop 大法 同 微信妹果d。

佢地吹到咁大, 其實自己入左牛

日日都賺到笑呀, 你就傻傻下, 仲話人垃圾, 自己中晒計

結果個市彈左成個幾月都唔跌

屌你28000個陣唔做淡 21000先做抵輸啦

都係林鄭最醒。一早講定口罩都唔洗帶

聽講樓主賺到可以移民

屌老母～～～

你攪錯左野wo

人地醫學專家唔講衰D一早死多D人喇,分分鍾係你死.

升係因為美國+EU無限QE+支那無恥0中招

咁點解唔係你做專家

回力鏢

又係呢d...
所以做好人冇用，應該任由佢大爆發，最後既最後先出來做救世主就有人表揚。
做好人叫你地預防，最後成功制止無事發生就會被人話垃圾。

依家有人中咗仲要可能係本地感染
點睇
如果佢哋係垃圾咁唔通信你條柒頭

一定大爆升！！